有冇巴打星期5請左假玩DMC 5?

請左, 但希望星期四可以有偷跑